# 如何处理不良代码

这是很常见的使用质量差别人写的代码。不认为他们太过拙劣,然而,直到你走进他们的鞋子。他们可能是要求非常有意识地去做某事的迅速满足进度的压力。无论如何,为了工作不清楚代码必须理解它。了解需要的学习时间,时间会出来一些计划,某个地方,你必须坚持。要理解它,你需要阅读源代码。你可能要尝试它。

这是一个很好的时间来文件,即使它只是为自己,因为该法案试图文档的代码将迫使你可能没有考虑考虑角度,以及由此产生的文档可能是有用的。当你这样做时,考虑什么需要重写代码的部分或全部。实际上它会节省时间重写一些吗?你能相信它更好的如果你改写吗?小心的傲慢。如果你改写它,你会更容易处理,但是它真的会下一个人更容易读吗?如果你改写它,测试的负担是什么?需要重新测试它将超过任何可能获得的好处吗?

在任何估计你对代码没有写,工作的质量,代码应该影响你的感知的风险问题和unk-unks。

重要的是要记住,抽象和封装,两个程序员最好的工具,尤其适用于糟糕的代码。你可能无法重新设计一个大的代码块,但如果你能添加一定量的抽象可以获得的一些好处没有改造好的设计整个混乱。特别是,您可以试着墙的部分特别坏,这样他们可能重新设计的独立。

下一篇[ 如何使用源代码控制](07-How to Use Source Code Control.md)